點解年宵可以照開而美容院機舖健身室唔得？

無論係計人數計規模嚟講點都唔合理啦？

明明朝早既巴士同黨鐵仲迫仲多人.....

因為病毒係中國嚟既武漢肺炎, 所以佢地係年宵掛住睇野唔會傳染. 西方人既美容同健身會令佢地活躍.

仲有職業足球運動員

花農係新界佬

鄉黑會蝕錢

誰大誰惡誰正確

因為佢地只會係夜岀動

樓主你問呢個問題都多尻餘，
咁黨鐵日撚日都咁多人搭，
你又唔問下

問恐懼撚啦

咁點解個球場可以用黎開年宵但係平時又要封左佢唔比得市民用？？？

即係果班濕鳩十八鄉圍村人？

但有咁大撻地咩

大把地

我有問過架，不過無人答

咁打波踢波果班呢？

我答你，相信黨😂🖕🏽

因為政府要搵行業出黎祭旗証明做左野, 咁岩呢幾個行業又弱勢背後又冇大靠山, 咪搵佢地開刀

因為花農會爆粗屌鳩班19官，屌撚醒佢哋
2021年仲問點解，唯一解釋就係班官on99

最撚反智係唔俾打波踢波
不過花市喺球場開

平時就搬龍門，而家就淨係封龍門

點解賣樓又可以

人地武漢肺炎同林奠柒傻and鄉黑傾好曬deal
買年花唔會感染

啱, 而家軍政府, 警大過林奠, 咁警又同咩人有關係呢

政府覺得一千人行嘅花市傳染機會率少過11個人用嘅足球場